水炮車去左荃灣！

😰而家新聞見倒！